如果隻狗咬人之後攞去煲湯啱唔啱

求連燈仔解答

負皮大愛撚

狗撚：我隻狗好乖唔會咬人

認真答

隻狗可能有瘋狗症

夠膽就食

唔啱
應該比個人咬番隻狗當打和

慎看

死大陸狗

你扑完人之後攞去煲湯啱唔啱